唉點解我咁撚戇鳩

點解我永遠都解決唔到問題
解決問題好辛苦
太多問題

因為你係垃圾，廢物

我都係一個on9

Agger

原來自己點努力都無用
感覺每日都係呃自己咁做人

想哭
來試探自己麻痺了沒
全世界 好像只有我疲憊
無所謂 反正難過就敷衍
走一回 但願絕望和無奈遠走高飛

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰
夜越黑 夢違背 難追難回味

累不累 睡不睡 單影無人相依偎
夜越黑 夢違背 有誰肯安慰

我的世界將被摧毀 也許頹廢也是另一種美

嗚 it won’t kill ya

由我係自己個po發放負能量
反正無人睇到

感到自己真係唔成熟
💔💔💔💔💔💔💔

自我安慰 比d正能量自己
差d醉到唔記得自己係oasis fans

一想起再累也是要做人
喊埋就訓 so weak

Why does the sun go on shining?
Why does the sea rush to shore?
Don't they know it's the end of the world,
'cause you don't love me anymore?

Why do the birds go on singing?
Why do the stars glow above?
Don't they know it's the end of the world?
It ended when I lost your love.

今天也是新的一天